陳茂波：香港將繼續從一國兩制中獲得巨大收益

財政司司長陳茂波在一個電台節目指，本港展開疫苗接種計劃，希望控制疫情，恢復商業活動，期望下半年經濟有較強復蘇動力，預測今年經濟增長介乎3.5%至5.5%之間。

他強調，香港將繼續從一國兩制中獲得巨大收益，參與粵港澳大灣區等將是巨大商機。

陳茂波提到，政府面對財赤，沒有減少在教育、社會福利及健康護理的撥款，財政預算案提出將股票印花稅稅率由0.1%增至0.13%，是要增加政府收入及減少財赤，明白沒有人會喜歡交更多稅，政府已選擇影響最細的範疇加稅，現時並非調整薪俸稅及利得稅的時候。他又說，電子消費券的目的是刺激消費及保持就業。

原文網址：

佢又分裂国家

Illusionist

😂😂笑撚死 今年 -3.5% 就有份

大部分香港中產走佬
等香港變廢港

見到佢話保持就業就想笑
Banker 轉洗碗佢應該會計係保持就業

政府自己都出報告
呢十五年樓價升左4倍
想問無炒樓既如何獲益？